香港仲有冇薑啤買？

話說早排去咗澳洲，飲返好耐無飲嘅 Ginger beer , 真係好正

返到嚟香港行搵好多舖頭唔見有，想問下各位知唔知邊度可以買

上次澳洲飲嗰隻似係上面張圖嘅頭兩張相

呢隻惠康有，好飲。

惠康行過唔見
我再睇下先，btw... thanks 巴打

有架，我成日買的

話說問返朋友，原來當初澳洲飲嗰隻係右1

百佳都有

btw邊度有得買含酒精薑啤， 上次去東歐飲過一次好正

真係好正

今晚啤啤佢先

上面個隻好飲！

上次澳洲飲過依隻都好好飲
上面嗰款香港有冇賣

呢隻澳洲買最平4aud x4
香港12.5 1枝

頂，頭先惠康特價14.5

city super marketplace 個啲應該有
好飲好多，真係飲到好重薑味，又唔似汽水

搵唔到

冇咩酒味